打街場話跟隊唔計分既撚樣真係好仆街

事源係咁既，我同班fd叫左跟隊，佢地扮哂野扮聽唔撚到

咁咪出去射下波囉

玩玩具係咁啦

係唔係都放上黎

中學畢業未？

姐係佢地嫌你廢
同佢地打既資格都無啊傻閪樓主

屌你老味咁都擺上連登

又唔夠薑去踩場 上黎嘈嘈嘈

嬲撚到

只可以用鍵盤打到佢啪啪聲

笑撚死
就黎幼稚園爭唔贏玩具玩都要上黎開post

毒撚嚟講樓主係極品
留名等睇樓主跳樓死都無人知

樓主好慘 返屋企打飛機算啦

唔受你玩玩具嬲嬲豬呀

屌你當呢到fb咩

聽唔到咪走埋去係佢耳邊大聲講

玩具撚真係好嘔心

走埋去影大頭之後po上黎話你叻

咁你咪出去射波囉
籃球場係公眾地方 佢地無得霸住打唔俾人跟隊

依個垃圾場
打唔打都罷啦
人又廢 框又矮
有料就落葵運跟隊啦

話book場但係其實冇book個班先最仆街

葵盛？

人地都係唔想同唔識嘅人玩玩具姐...

你當呢到係FB定IG啊?咁都好放上黎

哦 呢個場d人好廢架 又戇鳩
（包括樓主）

利申：當年係呢到拉框

相入面班人身型柒到，講真你有料咪行出去射波。

Pish